好有衝動all in AMZN

搏業績，但未知因素太多～～

分注

搏業續all in=賭錢

good point 👍